有無ching想原價收PS4 pro ??

我叫個fd成功幫我訂左，但佢條友仔訂左多部 跪求原價3180收機

又係呢啲籍口

3嚿水同你收

認真架

平1000就要

有無開過? 有興趣

張單係幾時
有冇開

有開過既仲想原價就真係搵笨

無開過有單 我原價收

其實一定開過 chk機都要
所以二手冇幾百係一定

咁睇下咩時候買 有意pm

tg: Hesheat

原價咁抵 仲諗住出5000

tg ,bigredgg

原價何不出面買

咪撚同依D炒狗買啦巴打, 原價洗撚同佢買咩, 出藍店都有

你肯定藍店有？

冇就要同條炒狗買？

排 5100

朋友訂多左

我而家有叫佢同炒狗買 我淨係想講番藍店應該都冇貨 你起晒鋼做乜

點樣可以訂多左部？重覆訂會cut單

2700

訂左但未拎 如果有人要我就原封不動唔拆到時連單一齊交收

屌你老母咩 我幾時用炒價放呀